(iTunes) 點樣加返CD封面 album artwork

如題，我已經將artist name、album name同album artist都跟返iTunes stores個打法，但都唔可以喺iTunes download返個封面落嚟用。Apple又唔畀自己paste返落去，請問各巴打仲有冇咩方法

推

可以Paste落去喎
真係唔得咪Save低張圖再拉落去

BTW 唔好再用iTunes呢啲垃圾喇
會激撚死

我試過paste落去都係唔得，唔知關唔關我用Mac事，同埋我用iPhone 用返iTunes同步會方便啲嘛

我都唔知試過幾多次爛Library
啲Tags又成撚日虧，真係垃鳩圾
過咗檔去foobar2000之後用得好開心

我用Mac所以呀

foobar2000有macOS版同iOS版

不過我喺macOS係用Swinsian

唔會掛，就算唔識download, 人手都可換入番。。。

拉張圖入 個圖框就有，我之前都ok得

我試過好多次啦，係可以add入去，但一撳ok就冇咗。

張圖係咪合適？ 太大張 / 太細？

我就係唔知呀，iTunes又down唔到，明明同一隻碟，之前down到，依家down唔到，最on9唔係全部down唔到，係某啲down唔到。但明明已經跟晒佢咁打。

。。。 老盜？

咁啦，如果有用緊apple野，打去apple support

你首歌係咪WAV

我記得WAV係落唔到Artwork

Yes

係呀，我係WAV呀

如果係WAV一定要靠iTunes download 落黎
Down 唔到就要轉Alac 先加到落去

明白明白，咁我試吓問吓Apple啦，唔該晒巴打

記住話轉唔到買番黎d碟 去有相WAV

如果唔係個support 可能好嬲

我全部正版日版碟嚟㗎 rip入Mac 轉WAV咋

哦，你用Mac咪轉aiff囉，唔一定WAV，佢好似本質上係tag唔到圖上去

係唔係日版日文碟？
如果iTunes store search 出黎係英文名，就要轉曬album 同 singer name 做英文先有機會得，都唔擔保一定得
同埋有D要日本iTunes store 先搵到

我轉晒啦，但有一時得一時唔得，但我明明已經跟晒佢format㗎啦

係 我完全投晒降同黑人？

有D係咁 我都由佢
轉得幾多得幾多